{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162035?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 지리산오송펜션"
    },
    "text": "600坪規模でカラオケなどがある宿です。 ジュンサン里渓谷がある展望とチョンワン峰登山路がある後面に位置しています。 入室は15:00、退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューの利用は1セット30,000ウォンで、人数に制限はありません。 幼児も基準人数に含まれ、10歳以上から追加料金が発生し、当日現地にて決済します。 3階の別館の客室にはスパがあり、無料入浴剤は提供しておりません。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは最大1匹、重さが5kg未満の場合のみ入室が可能で、利用料金は当日現地にて決済してください。 カラオケの利用料金は1時間に20,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。駐車場は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は1セット30,000ウォンで、人数に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児も基準人数に含まれ、追加料金はかかりません。"
        },
        {
            "question": "10歳以上の子供の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "10歳以上の子供からは追加料金が発生し、当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "客室にはスパがありますか？",
            "answer": "3階の別館の客室にはスパがあります。"
        },
        {
            "question": "無料入浴剤は提供されますか？",
            "answer": "無料入浴剤は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットは最大1匹、重さが5kg未満の場合のみ入室が可能で、利用料金は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケの利用料金は1時間に20,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 360
    }
}